平保120集氣區（1）

有買貴冇買錯

明天95

唔好回啊
上呀

200唔敢講，但150就一定有

馬明哲最新估值200$

衝啊 93準備

今日h股升了差唔多3％，但a 股只係升左0.38％ ，溢價拉到得番1.幾％，預計短期會有大幅度拉升

平保 啪啪啪

好想食左先 但又怕上唔返車

Strong hold

唔好賣住，實仲有得升

想換隻近牛再上

+1 1516

100先食

依家走左好難入番

新post留個名先

入左4千幾牛

宜家在加注 下個月在睇番自己